呢個盆栽可以點

佢差唔多壞死了
我可以點做？